912 青衣城大合唱

請問有無人Join?

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

自推 1/10

2/10

3/10

5/10

6/10

7/10

8/10

希望見到大家

推

9/10

10/10
發揮青衣人力量！！

今晚見
係青衣城返工 仲諗住一邊唱一邊返工
點知今日有得早收

今晚見

有無得早ddd

本身930 ..改早左9 點啦

push